陳生老豆畀黑警扑穿頭

你班警察,扑穿人地個頭,唔畀人地個仔仕去睇老豆都算。

仲要圍住個傷者,唔幫佢急救。

人群遠離傷者係基本常識,你班警察知唔知自己做緊乜撚啊!屌

差佬,係唔係要人教你做野啊。番你狗竇飲奶啦,屌你老母

陳生老豆都係陳生

煲大件事
係Twitter或Reddit開PO

屌你,手足推撚到班黑社會仆街,唔該

拉左？

push

屌你老母

街坊都打，黑警

手足唔該

唔拉到,有救護幫緊,d狗散左

冇

推, 死黑警

黑警

多謝你班狗呢一棍,打在全班市民心裡。
希望陳生沒事

細陳生屌狗好型

大家小心

佢個仔怒屌

屌你老母！又亂打市民發洩

街坊呀屌

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

我地要同班黑警計既,多到數唔到。
黃大仙爆竹,葵涌不受控並亂棍記者.....等

差佬係咪集緊郵
要得罪晒十八區街坊先開心？

無證fc 咩啊

癡線,父子分隔,咁打法會唔會打死人,呢一刻無事,要入醫院驗清楚

- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰
- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。
- 短期防守，絕不長期守。
- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間
- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。
- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。
- 聽同伴意見，不被捕為主。

推

推推推

阿伯食緊薄血藥..
易啲出血
成件衫都已經係血

大家要團結居民！請用番藍絲個句 “保衛家園“ , 咁拎棍都好合理

cls依家啲狗真係可以求鳩其出棍扑完出左火就閃左去關人撚事。

證明啲狗連基本常識都唔識

扑左咁耐都唔幫佢止血， 有無人性架

痴撚線你班狗邊位呀？
依加班街坊就真係保家衛國啦 無啦啦係到打街坊 真係痴撚線

街坊都打, 黑社會

打完就走，完全冇責任可言

聽朝地鐵站就算罷唔罷到工嘅人都要幫手！好簡單！

推呀 咩事btw

屌班狗根本唔撚係人